想出去學日文

如果年1-1.5年n1到，有邊間學日文好？有冇巴絲打有經驗？

1-1.5年要n1應該無一間幫到你

巴打我有教開有冇興趣

係日本生活可能得 香港就算數啦

你係咩形式？

如果唔計個1-1.5年，咁邊間最好？？？

你加我wechat la jack7153